立法會大會係未取消！

隨時可以再召開，
政府打遊擊，一鬆懈就殺你一個措手不及。

所以我哋嘅目標係
撤回修例